輸緊啦，快啲入黎！

快啲投票！

你支持不合作運動嗎？

推！

投左，投完拉落下面仲有其他，記得投埋

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益